有冇人會去Ultra Singapore?

我想11/6去睇PKCZ
但冇伴，仲考慮緊